致鍾意追(玩)女仔嘅你

你話你未想settle down，其實係你吾想同我settle down

你話你忙，其實係你吾想再理我，同時你有第二個女仔要去追

新target flirt 到差吾多就急急腳飛左我，你以為我真係吾知咩？

一個玩厭左又再追下一個，周圍hurt人或者被hurt，自己又得吾到真正嘅開心，乜咁樣好咩？

如果你一早知佢係咁嘅人就抵嘅 食得鹹魚抵得渴

吾吾吾

吾你老母

吾你老母抵你俾人飛

死肥婆 屌你老母

人地不知幾開心
btw你老母俾吾屌

*吾*撚怪得比人玩，真係抵9你